【請大家facebook換上義士遺言】

另外必須迫令民陣繼續三罷，務求林奠下台！！

推

Rip...

請推

RIP

推上熱門

不推不是人

推！

推 rip